Crea un componente llamado HelloUser que renderice mediante la siguiente variable el nombre y la edad del usuario.

Que el resultado sea un <h1> que muestre un texto similar a este...Hello Rick, you have 45 years old.

```js

const user = {​​name: 'Rick', age: 45}​​;

```
